邊度整番好部電話既內mon好

部電話 XR 跌壞左個內mon

擺去原廠蘋果整 ， 要 $2000左右好

定

攞去先達廣場整， 比$1000整好

呢個係先達嗰位師傅好似唔錯

請俾啲建議我

like 就原廠 蘋果
dislike 就 先達

有冇諗過換電話

Apple $1569

"攞去先達廣場整， 比$1000整好 " - 要考慮埋risk of overpriced repair, risk of stolen internal components 同唔會包3個月保養同永久失去原廠維修資格

上得lihkg 問再加埋睇維修片即係有時間，咁可以ifixit 自己換mon
時間寶貴既人lunch time 已走去出新機或者原廠整完

換機

以為有潮文睇

原本諗住換iPhone 12， 但冇咩特別之餘仲特別貴， 仲咩都唔包，就唔諗住換，諗住XR 再戰幾年

$1569？ 整？

我全部保養都過曬期， 如果你話 換完之後既保養 都啱既， 如果先達換，就要取捨